咪撚再登拜登 有美國人以為真係咁多香港人支持

中哂啲網絡打手嘅伏

推上熱門

成班on9以為講兩講真係可以燈到

根本得麵神會登到

推

cc台幫人做免費五毛

連登啲人係咁幼稚
佢哋為咗玩
人玩佢又玩，只求爽
百害而無一利

有排bin c

見到都覺得肉酸
讕係好玩咁樣講反話
冇骨氣嘅垃圾
抵撚死香港人俾人屠殺

我講左好耐

買定媽咪麵慶祝侵仔贏